啱啱帶個Fd 叫雞破青等緊佢

隻雞又肥又樣衰，我算唔算賣咗佢？

做乜咁仆街？

你唔入去幫手？

between，都完佐。

有冇賽果，派彩？

好橙

結果佢要打飛機出